換飛 黃子華

24/7雙連380 換16之前既雙連380

21/7星期六380 兩連換其他星期六日兩連 或者換閒日480兩連

七月十五號880飛換十五號前飛，謝

380換人480飛？
週末飛未去到咁渴市啩？

26/7 380 3連想換 24/7 3連
可另加錢

25 號380 x 2 想換 22前是但一場 380 x2

20/7星期五380 兩連換其他20號打後星期五六日兩連 380

27號星期五兩張380連位想換27號前380兩張連位
Tg:

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

28號晚突然有野做…

28/7 4連$380

換

6/7 or 7/7 or 8/7 or

20/7 or 21/7 or 22/7

請tg 我～

thx!

12號 380 2連換 okay?

12/7 370 2連換有無興？
TG:

有7月11號 2連飛

想換14號之前 29號之後

non Sunday/Wednesday

Tg:

換左未？

有 7月12 880二連位

你幾號？

7月8 $380 2連，想換21/22/28/29號 是但一日兩連

TG

15/7 $380 兩連
想換23 ~ 25/7

高價收

7月7日(六)

$380 或 $480 四連位 (一定要四連位 , 只收7月7日 , 其他票價及日子不要)

我亦有其他日子可換 , 如有意請聯絡

有7月11/13號 2連飛

想換10號之前

Tg:

7月12 880$二連位
換7月12前任何日子